點解我開左幾個post 都零回覆？

實不相瞞, 我係動物傳心師既開山老祖

「有圖」 覺唔覺大波既囡囡，真係冇得輸？

咩叫" Mr Xi is no friend of its freedoms. " ????